今日人氣歌謠Twice係唔係 mic嘴?

好似都唔係真唱...

TWICE就算唱得唔好都照開咪落力咁跳
雖然能力差 但佢地真係幾敬業❤❤

無知一問 Inkigayo唔係好多時都咪嘴架咩

可能我太耐冇睇……
依加先知

咁利害

有邊次真唱

唱兒歌都咪嘴

其實好難唱 仲要今次跳到咁快 個個跳到最後都喘曬氣

人氣歌謠要求架喇
正常點會唱唔到

原理同6歲細路跑100 米都累到仆街一樣
唔係首歌難唱，係佢地既level只能夠勉強唱兒歌
同埋佢地咪嘴淨跳都累到仆街

盲反撚好肉酸

其他唔理 MOMO有冇可能唱得咁穩

其實而家啲團喺music bank先多開咪
其他都預錄多。
同埋而家就算開咪，都係開一半多
所以而家要搵開全咪嘅live真係好難

利伸：唔撚鍾意Twice，唯瑛

我桃桃B

Once有冇d twice全開mic既表演可以share下

不過佢地開咪 即係等於虐待緊人地對耳仔

呢個企係到唱都咁勉強

如果唱跳全mic應該仲正

第一句已經